今日撘巴士比個廢老問我幾錢

今日九點幾撘巴士，上咗車之後有個廢老係到揾銀仔，之後問我:

「小姐，依程車幾錢？我眼差睇唔多清楚」

本身以為又係個啲5蚊黨，周圍呃人錢。之後我話:

「9.8，你唔夠散紙？我都無喎」

之後佢話:

「咩9.8啊？我老人家嚟，兩蚊啊！」

屌！我即刻屌咗岀聲啊！仆街！咁你又問？你撘乜撚都兩蚊架啦，我屌你！

你唔係1000過夜咩

笑左 多謝提供笑話一則

佢要知正價，睇下邊條長途線當短途搭最抵

認真問，唔係要有八達通先可以兩蚊咩

ok幾好笑 7/10

唔係八達通俾錢冇兩蚊優惠嫁🤣

辛苦巴打
即刻Block

條撚樣依家個個po霸頭comments諗住洗底

阿伯: @&%$#